到底啲人個頭？有幾油先可以搞到巴士個窗朦撚左片

其實啲人個頭到底有幾油先可以搞到巴士個窗朦撚左片不單止仲要濕濕地發光？屌你老母唔洗頭就咪撚挨住窗訓啦！

勁撚核突